公屋重建

成日提重建都一定屌晒鬼，原居民又未必可以原區安置，但其實可唔可以附近起一座更高既新樓，再搬舊樓既居民上樓再拆果座，原地再起。當然施工時間，環境影響同成本等等會有好多野考慮，但總好過好似彩虹村果d 得幾層又殘又舊

一向都做緊,租置公屋既人有咩好嘈